[二度發肓] IU緊tee宣傳片

無飛釘

大家要忍下手, 唔好見到韓仔就閂左佢

裝假狗
咩心態

得閒拋d出黎, 引死你班咸蟲

咁既心態

好正

nbrunning_kr2018年Ron Seoul，一起跑步的樂趣！
在10 + 1公里比賽后開始派對。
來到RUNON的熱度甚至更熱的後續派對〜它將充滿樂趣。

IU係咪會去跑

有無只得IU既版本

見到佢著牛仔褲/群咁冇誠意就知唔會

無飛釘無特別

返屋企整，d韓仔真係堅難頂

重要特登zip衫顯得波大腰瘦

阿呢哈些唷 iu思密達

長髮u